求其拎本書上手，點先知值唔值得睇？

揀西瓜咁拍下佢

扔佢落海
7日後浮番上來就係好書